今日我係金紫荊廣場咸左出聲

祖國萬歲

兩年了 我又咸多次了